成日比人嫌我煩

每段關係都係人地覺得我好煩
話想我成熟
個個都走

我都冇要求人d咩就比人咁對我
唔係話當自己悲劇主角
但次次都係咁
我諗唔會再相信愛情

既然你地咁想要咩成熟女人咪扮比你地睇
亦毋須上心

冇人理是正常的
我咁煩

收聲

咪煩住人啦

其實煩唔煩好睇你個樣

無技巧=煩

你做過啲乜先

唔知你做過乜, 不過只可以話過量嘅關心係會變成煩膠.

有D嘢適可而止, 相處係需要俾空間對方.

要煩煩我

個個都係咁你唔諗下係咪你問題

我都知我有問題
但一開始都知我係咁
簡左我又要嫌
當然我可以做得更好

但佢冇啦啦搵佢又問想點咩事
我做錯咩？

耐左咪煩囉

一樣

咪煩啦

咁人又唔係只係得成熟同幼稚嘅,自己適當咁拿捏個中間位
有時對方太幼稚真係好似湊緊女,你都唔想男方太幼稚好似湊仔咁啦

鐘意你就唔覺你煩 唔鐘意你 你問句野都煩